唉，講真，無料真係唔好去識啲咩女神......（真人真事分享）

話說我家姐係做sales的時候，識左個網絡女神年幾差唔多又幾靚女又身材好咁。咪收工食飯一齊玩。我家姐同我表哥又係年幾差唔多，佢地成班人就成日齊wawa。
我表哥第一次見到女神，已經好撚鍾意。又送名牌又接送，順利同女神拍拖，兩幾月咋已經大左肚。(我表哥有心搞大人個肚，用肚想女神嫁俾佢)好啦，係我地以為表哥好奸的時候。原來事實仲嚇人。。。。。

佢地結婚左5年的時間。我家姐識左新男朋友，原來世界好細，佢男朋友的朋友係救生員，一直講以前有條女好姣次次一個人3點式去佢返工果度遊水。有次條女仲主動撩果位救生員。。。仲發生成炮友關係，而果位係網絡女神(我現表嫂)。再加上而家又識左表嫂個中學同學(世界好細），人地話佢好濫中學已經落左幾次b。。。。。

我屋企人都覺得我表哥有keep住帶綠帽。。。但冇人敢同佢講，因為佢好愛表嫂係愛到成份糧都俾曬佢果隻。我家姐而家好內疚。

有無女神相睇下

抄po狗

我仲以為關家姐

太古城呢

我睇個一開頭都以為係

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

埋單姐